mk仔燒錢去食煙！

食煙真係燒銀紙 快d戒煙啦

好似犯法

犯法喎

燒10蚊

報警

致敬既野 你班毒撚識條春咩

燒10蚊 柒唔柒呀

張十蚊紙仲要膠做嘅

on9仔定mk仔呀

笑撚左燒十蚊雞
下次用個一蚊銀呀ma

曬錢又唔係 曬衫又唔係

曬on9就有佢份

$10, 燒$500先型架嘛

燒膠
中毒未

報警拉得
戇鳩仔仲要吸曬啲廢膠入肺。
佢真係當正有濾嘴就百毒不侵咁
今世喺監躉過 下世小心啲

諗起啲人拜山燒埋個膠袋

食煙=燒錢

10蚊都好意思影出黎